突發！一田百貨：沙田店10名員工初步確診

一田百貨就沙田店有員工確診回應

12月5日發現沙田店家品部員工初步確診後，已安排全店進行深層清潔，沙田店全面關閉，安排所有員工（包括一田員工、專櫃職員、商品推廣員及外判清潔及保安員）接受核酸檢測。根據核酸檢測結果，除衞生防護中心公佈，沙田店5位員工初步確診外(包括家品部員工)，發現另外5位員工初步確診，分別來自個別專櫃／部門，包括孖人、象印、Woll、Tommee Tippee、Clinique、超市肉部及菜部專櫃。一田沙田店已由專業人士進行深層清潔及消毒，並暫停營業至另行通知。

此外，一田百貨已經執行十大防疫措施：
1. 一田沙田店已全面關閉，復業日期將另行通知。
2. 現時各店所有員工只會在所屬分店工作，並不會調配至其他分店，以便管理。
3. 沙田店已進行全面深層抗疫消毒清潔，確保店內環境安全衛生。
4. 一田已要求沙田店全部員工停工檢測，進店前需出示呈陰性之檢測報告方可進店工作。
5. 沙田店會持續進行清潔程序，並待所有員工完成檢測才重新開業。
6. 各店已張貼「安心出行」二維碼，有需要時以便追蹤相關人士的行蹤紀錄。
7. 各店規定顧客入店時必須量度體溫及使用消毒搓手液
8. 各店每天定時會進行一次特別清潔工序。
9. 員工及顧客入店後必須全程配戴口罩。
10. 鼓勵顧客盡量使用電子支付方式，減少現金交易。

Sell HK, Buy Virus

熱時just a flu

又可以畫各人嘅關係圖

感謝祭大送送，買野送肺炎

收工一齊去叫雞?

全線一田封番一頭半個月先啦

死多D

it>一田>？
下間邊間藍店集體上榜
埋黎睇埋黎揀啊喂

OMG

阿姐黎

Sell HK

限制令on9既地方 兩人限聚其實形同虛設

幾個夾份叫一隻鴨

長沙灣含撚喇

一田咁多區都有 其他地區 有冇事
好多區都感謝製

限聚由一開始都係打壓抗爭嘅手段

完全係

冚鋪剷

一田群組

加油, 食唔到聖誕呢水就一大打擊

賣樓就無問題

地鐵日日咁多人唔會傳染咩。

今鋪真心爆仲要聖誕除夕 啲人實係咁出街

just a flu

朝早坐一轉巴士
根本已經無人wfh 站站都爆

一田呢間野真係毫無良心責任 員工中左武肺仲想開舖

連登仔又中

中撚晒勒

馬英九看手錶

暫停營業啦好心，害人害物架

個陣講無人理

有心出黎抗爭，會怕咩春限聚令
比藉口自己，又要美化行為，好撚嘔心既港豬

SellHK連wfh都唔肯

重唔即刻揾黑狗包圍新城市廣場禁止所有人出入？

唔會，支那一早同隻病毒deal好咗唔可以係地鐵做野，所以永遠唔會有地鐵群組

今朝9 點幾十點出門
平時明明冇咁多人？
仲多人過我返8 點

頭先記招話5個
咁快有10個

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

抵撚死啦 一田

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

邊撚到有wfh 幾撚多人

6. 各店已張貼「安心出行」二維碼，有需要時以便追蹤相關人士的行蹤紀錄。

咁多block users 入哂黎

帶晒口罩都中

仆街 一田勁撚多人行. 爆了爆了

RIP 🙏🏻🙏🏻

感謝日呀拿

連登： 恐懼撚

沙田一田群組

緊係快啦
staycation
船p
行山撚
肯定傳得快

報應來了
一箭雙雕

地鐵行嗰陣啲風夠勁
巴士小巴的士就危啲

太擠迫嘅環境係冇用架

金鐘月台

武肺感謝祭

Son 熊Gay

深水埗收皮先啦
轉個彎就新高登

藍色武肺圈

平時一田唔係好多人去嘅啫

成個電腦商場畀佢搞掂曬

客一早轉曬去Donki

r.a.p

依家d 群組愈黎愈多

睇黎佢地都係俾班瘋湧而至嘅客傳染喎

確實
但上星期有特價

幾時到donki

大減價第一日多人到痴線

一田最近搞緊特價週，最多中產買床單逼超市

買日本水果

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

真係無寫錯
而家確診都連發

我記得上星期有個post 講個商場有員工確診？

超多人
利伸：轉發

街都唔好出？

一田竟然仲早過donki 有群組

人龍排個隊都含得撚 金鐘收工時間個的叫咩

藍店又贏

美心要排係IT前面

一齊番工抗疫

地鐵人逼人唔計

口罩撚又話人人有罩就ok 既?

唔通一田員工冇罩?

聽講個職員已經病左好多日
自己搵藥食
d 同事都叫佢病就請假睇下啦
佢話小小病就請假，邊有咁多假
而家惹到全部同事中晒

和你飛》禁制令〉武肺收佢檔
和你shop》新城市放狗〉一田群組

其實大家都有地鐵火車去，點解唔係黨鐵群組

狂賀

黎生精神做得好

幫襯SHK既我真係恭喜你

成班lunch hour 除晒口罩食飯，想唔中都難

黎字頭

你金鐘未必有人中，呢張圖入面確定有十個人中

屌sell hk 出錢比員工去私家驗啦

乾貨區都有，環境污染一定好勁，仲係感謝祭。

Donki 有黃氣照

good job man
返小日工真係會死人

所謂黎生訴求就係返工
我地黎家子弟齊齊中毒

依d咪好員工囉

做得好

藍店

做完減價週先爆

我嘅訴求只係返工

星期六日 一田人山人海

政府：睇唔到 唔知道

一田咁多人行,應該有幾千個感染了.

新城市

黎生手足黎

最後就爆個新城市群組
咁多人食飯

香港人廢到

去過要點做

照常返工

堅攬炒

本身一生意已經冇受疫情影響
仲係第4波搞感謝祭
咁醒目既高層炒撚左佢啦

藍店群組

一田群組，super

上個星期仲有sales，勁多人

攬炒
btw
老闆最鐘意員工有病返工

寶血醫院咪私家囉...
醫管局邊有得咁樣排隊丫...

睇醫生就被逼驗，
俾我都唔睇

一田咁大，人流又少過AEON同某間最迫人既日本超市，都可以瀨兩次野?

我都覺得係感謝祭奶野，超多人去